{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019106",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 그루"
    },
    "text": "当宿は計38室の客室を保有しており、近くには議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線可逆駅、議政府中央駅、1号線議政府駅があります。また、案内支援言語としては韓国語が提供されます。連泊予約は可能で、週末や祝日を含む連泊の場合、貸室料金は現地にて決済されます。未入室時間が05時までの場合はノーショーとなり、身分証明書を持参していない場合も入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。全客室は2名基準で運営されており、人数追加の際に料金が発生します。チェックアウト後に追加利用がある場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。ネットフリックスの視聴は可能ですが、一般室は除外されます。また、風船や装飾セッティングによる壁紙の破損が発生した場合は、損害賠償が請求されます。訪問者のレビューを見ると、清潔で広い施設に満足する意見が多く、価格も安く親切なホストがいて快適な宿泊が可能だという評価を受けています。でも、上の階の足音が少し聞こえるのが残念だという意見もあります。蚊が多いというレビューもありますが、全般的にきれいで居心地の良い宿と評価されています。しかし、一部の後期では掃除の状態が不十分だという指摘もあり、蚊のせいで夜明けに眠れないという不満もあります。残念な匂いもしますが、だいたい満足のいく宿だと言えます。ただ、喫煙に対する制限がないため、夜に眠るのが難しいという不満が提起されたりもします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計38室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどのような駅ですか？",
            "answer": "近くには議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線可逆駅、議政府中央駅、1号線議政府駅がございます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日を含む連泊の場合、貸室料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "週末や祝日を含む連泊の場合、貸室料金は現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "未入室時間は何時までですか？",
            "answer": "未入室時間が05時までの場合はノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "未入室時に身分証明書を持参していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "未入室時に身分証明書を持参していない場合は入室できませんし、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されております。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加利用がある場合、追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加利用がある場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "一般室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴は可能ですが、一般室は除外されます。"
        },
        {
            "question": "風船や装飾セッティングによる壁紙の破損の場合、どうなりますか？",
            "answer": "風船や装飾セッティングによる壁紙の破損が発生した場合は、損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、清潔で広い施設に満足する意見が多く、価格も安く親切なホストがいて快適な宿泊が可能だという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような不満の意見がありますか？",
            "answer": "一部の後期では掃除の状態が不十分だという指摘や、蚊のせいで夜明けに眠れないという不満の意見もあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙に制限はありますか？",
            "answer": "喫煙に対する制限はございませんので、夜に眠るのが難しいという不満が提起されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 618
    }
}